其實新股有暗盤 點解啲證券行 唔搞收市後嘅交易時段?

24小時賭

交易少易造市